landlord
========

A Symfony project created on February 27, 2017, 3:44 pm.

>  /admin/dashboard

админка внутреннего пользования

> /admin/login 

форма входа в неё (admin@mail.ru : admin)

> doctrine:fixtures:load

загрузить тестовые данные

> php bin/console server:start 192.168.1.48:8080

запускать под локальным ip в случае желания расшарить